點解有tiktok啲人仲要玩抖音？‎ ‎ ‎ ‎ ‎ ‎ ‎ ‎ ‎ ‎ ‎ ‎ ‎ ‎ ‎ ‎ ‎ ‎ ‎ ‎ ‎

明明tiktok高質咁多 又咁多明星玩🤔

例子：

‎

反觀抖音啲片🤭

明明有tiktok依個咁好嘅APP都要玩抖音係咩心態？😂

唔係一樣架？

dllm一樣架，趁你未俾人屌快D走啦！

唔同 兩個APP泥

抖音係偷資料嗰個

唔同架！我google左

Tiktok 黃✊🏻
抖陰 藍🙅🏻‍♀️

樓主有冇人話你好可愛

Tiktok日本都玩喎 質素高咁多👍🏼

一個中國版一個國際版姐咪又係屎

無喎 點解？🤔

兩個唔同的！

抖音係偷資料嗰個

咁又唔清楚喎

不過藍C係玩抖音多😂

btw樓主幾歲

下 唔係一樣架咩

樓主牛B🤙🤙🤙

唔同架！‎

16 ‎

點解咁問？

Block撚左，擺明假膠，咁多人應佢

Block埋呢個

Fun努力

大家差唔多歲數，why you so on9?

起左底又係愚樂通啲傻鳩

反正我用不推文

ig reels好快就會hit

唔怪之得咁on9

中國同China都唔同架
語言唔同囉

on9得過你P牌用不推文？😆😂🤣

兩個唔同APP

抖音係偷資料嗰個

😳‎

推到啲人轉玩tiktok ✊🏼

樓主Skr Skr 🤟🏻

多謝你話我知原來p牌推唔到文喎， 不過抖音同tiktok一樣㗎， 用少啲啦

表揚一下

P牌仔用不推文覺得自己好醒🤣

你自己google啦！

唔同架

G Chi樓主✊🏻💘

降囝❤️‎

咪唔同囉😑 ‎

樓上ching幫你google左
m記係外國架！唔係紅唔係中資架！

你真on9定假on9

arm ah

睇完張圖即刻笑撚左

又撚新會然 ＿

7左再死撐只會更7

我認真

真係兩個平台喎🤔

tiktok 係香港落咗架

點解有AliExpress啲人仲要淘寶？‎

收皮啦 假膠

膠post

大陸版叫抖音，海外版叫tiktok。 咁咪即係都係抖音？ 佢咁嘅邏輯咪即係外國嘅mcdonald唔等於大陸版嘅麥當勞? 咪又係同一集團，代理唔同咋嘛， 條友都on99，唔嘈了。嘥我時間。

咩係AilExpress？

你好cute

蠢啊

弱智？

一個係YOUTUBE一個係抖音

樓主真on9
一定係女泥

我一直以為係同一個app

下 點解😭 ‎

？

你起下樓主底就知佢真on9

佢get唔到呀ching

邊個白痴仔會話個戇鳩樓豬可愛咁撚戇鳩啊？

屎啱你食多啲五毛狗

樓豬係弱智

blocked

樓主搞笑定真心on9

同一logic嘅問題：
國安處黑警同防暴黑警唔同
國安質素差啲
點解D 人仲做國安？

性別歧視？🙄

唔同

出名叫嗰個係tiktok 多明星玩

日本韓國都出名

上咗熱門啦

偷資料嗰個係抖音！

日本韓國啲大公司都唔玩抖音

而係玩tiktok👍🏼

起底功能

抖音同tiktok嘅出版商喺同一個嚟㗎， 要點講你先明

樓主根本係on9

拉

樓主肯定就係玩抖陰啲智障

都話唔玩抖音🙄

死撚開啦
我都google左你老母同隻狗一樣呀 都係比狗屌

咁事實係無人反tiktok喎

亞洲外國都勁hit🔥

只係抖音會令人反感😅

On9 有乜撚嘢分別呀

唔明你UP乜

Tiktok仲用到咩？

國安處同防暴隊都係under 警務處
唔同狗負責唔同部門
質素唔一樣
但都係under 警務處
大家憎佢哋嘅原因一樣

tiktok 同抖陰
唔同國家嘅人玩唔同version
質素唔一樣
但都係under 字节跳动有限公司
大家話要杯葛佢哋嘅原因一樣
都係懷疑佢地幫共產黨收集私隱情報

我見你真心膠，嘗試解釋下
好攰

柒出太空

再簡單啲
樓豬妹妹
你覺得

華為 同 Huawei 同 华为

三者有咩分別呀

tik tok block左香港啦

??????

平台唔同，但兩樣都係畀智障玩
反嘅人不嬲兩個都反

美國政府準備block tik tok,日本有議員已經提議咁早，印度直情block埋

Show Blocked User - [MINHEExCRAVITY ]

點解D五毛咁鐘意走出黎比人block..
請善用起底功能。

抖音短視頻（英語：TikTok），簡稱抖音

咁撚多真心撚應佢
直接block撚左佢咪得

拉 ‎

你死要話McDonald同麦当劳唔同，係勁嘅

字節跳動好撚柒

咁江華同劉德華呢？
我成日都認錯左劉德華拍無間道
原來係江華。。。

兩個都唔識

玩下假膠就引左一大堆真心膠放鬆啲啦連登仔

Btw 支持樓主

比連仔迫害

本來熱門一位 直接下左架

哈林有玩tiktok 庾澄慶玩抖音

樓主一定係女仔,

等女權撚屌9我

睇佢個樣都唔似假膠， 似係真on9喎。btw, 善用起底功能

未㩒入嚟之前都預咗有人講哈林同庾澄慶

有無咁撚勁呀 捉到呀叔我條路？

笑死樓主應該係玩抖音死智障嘅最好例子

我認知係同一樣野不過冇玩，開頭睇以為自己膠

原來係樓主膠